其實點解啲絲打咁執著人地叫佢絲定巴？

啲人留cm通常都會慣性叫人巴打
比如 加油巴打 唔該哂巴打 咁
呢個時候啲女人就會嬲嬲豬衝出黎話我係絲打
男咪男女咪女囉都唔會影響你個討論架啦
又唔係講啲咩野
爭住認係女人有咩用
係咪想借啲咦話俾人知我係女人快啲黎做我隻兵

唔係男就女架啦 咁我話我係絲打都對你冇影響架

博人回"絲打 pmed"

呢度冇絲打 完

嬲嬲豬呀 女人小氣到
唔鐘意你地做娘娘助長狗公風氣得唔得呀 收兵過主啦
好地地留下名咁樣又要打句 利申：絲打
絲打馨香啲呀

以事論事咋喎 似你嬲